點解同樣係白人主導既加拿大同澳洲會咁垃圾？

加拿大同澳洲都係國土面積大 人口又多
但科研文化各方面都好似麻麻 名人又好似冇乜
係咩原因導致佢地咁 係因為澳洲係監躉後裔？

點解你覺得白人等於好？

加拿大同澳洲都叫垃圾

最佳城市佢地兩國包攬晒

Most liveable cities 2018:
1. Vienna, Austria
2. Melbourne, Australia
3. Osaka, Japan
4. Calgary, Canada
5. Sydney, Australia
6. Vancouver, Canada
7. (tie) Toronto, Canada
7. (tie) Tokyo, Japan
9. Copenhagen, Denmark
10. Adelaide, Australia

東歐同南東個啲咪垃圾
盎格魯-撒克遜人最高質

加拿大出過24個諾貝爾獎得主，G7七大工業國成員之一，咁都垃圾？

因為有Justin Bieber

樓主唔知=冇

又係香港傳媒資訊封鎖 好可怕

澳洲醫學發展不知幾勁

波蘭

澳洲連太空總署都有,點垃圾

NHL有成一半球員係加拿大人
冰球傳奇Wayne Gretzky

好多保健產品都係加拿大出

加拿大士兵保衛過香港都叫垃圾？

😂😂😂究竟有幾無知先會覺得佢地廢
連登d垃圾廢青真係經常令我大開眼界

再垃圾也比你這個黃種畜好

澳洲都可以接受，加拿大都話垃圾真係要睇多啲新聞

澳洲都真係幾垃圾
不過都好過香港

連登班厭世毒撚真係好鍾意表演自己幾咁柒

南斯拉夫有特斯拉
俄羅斯科技超勁！

因為左膠
本來保守派做得唔差

加拿大同澳洲都垃圾，你個要求都幾高下

樓豬又曲又直

澳洲加拿大科研唔曳架 mcgill ubc uot 都係好學校黎
澳洲香港人淨係識d野雞梗唔知research

加拿大福利正,人工OK

係香港人計工時係賤種奴工仲選擇做左膠ON99

澳洲最低工資全世界最高

科研麻麻 你個加拿大同我認識嘅加拿大差咁遠？

鐵路太空重工軟件加拿大有邊忽垃圾

得閒儲多2個錢 坐下飛機出下國啦

有人出呢個post證明加拿大國策真係好成功
唔學美國力爭名譽第一
避開好多針對同競爭損耗
錢照袋，舞照跳

Melbourne 都第二就知唔可信
個城好舊好焗 呢d好睇個人
垃唔垃圾就睇你自己係個城既作為>其他因素
因為你生活質素絕大部分係根本你擁有既財富而決定 當然政府福利有影響
例子: 澳洲福利咁好 但一街都係黑衣 而且班黑衣絕大部分係澳洲人 可以有公民既福利
or 老土d講 有錢住邊到都爽

呢個真心唔知道
有咩大公司或者技術係澳洲黎

香港都好
如埋到建制派堆
工狗會班工人領袖全部發左

我覺得好唔好應該計一個本地人如果讀書少壓惡性工種幾銀

香港呢一方面肥硬

其實任何survey都有唔同指標
正如任何人都有唔同指標
分別只係邊個指標多人接受
依個調查係stability, healthcare, culture and environment, education and infrastructure去評
如果你嘅指標唔係依啲而去指控人地偏頗
噉請問以你嘅指標，其他國家又勝過墨爾本多呢？而你又有冇比佢更有說服力嘅說話呢？
好似你話好舊好焗，噉淨係得好新、空間好闊嘅城市，又係咪代表佢就係最宜居？

澳洲鬼佬世界第一

呢兩個地方都好和諧

垃圾你都無得移民過去

其實樓主想講
澳洲同加拿大好多鄉下地方都唔發展，上網慢到閪咁，所以好垃圾、好落後？

如果講網速，佢地鄉下地方確實垃圾 返鄉下礦場礦工，早收工但冇夜生活，上網又慢，對香港人黎講應該生不如死

以同等數量的病人黎講，澳洲的護士人手，係香港的幾倍，唔知邊個垃圾？

香港人移民去澳洲，加拿大的比例大(佔人口百分比)，抑或澳加人士移居香港的比例大？

就憑科研文化兩點就覺得兩個國家廢？你可以隨意咁諗，同一時間澳洲人同加拿大人都喺度笑你香港人做成世樓奴

另外兩個國家本身係殖民地，兩個國家加埋起只係多個英國人口少少，而且搞科研嘅都去晒美國，科研同文化根本就唔係佢哋嘅國家嘅發展重點，人民生活指數先係重點，由最佳城市個list, HDI , gini coefficient 到就已經睇得出係贏曬。如果你係想移民去呢個兩國家做科研嘅咁你一開始就已經睇錯方向

第一部量子電腦 D-wave
國際太空站同穿梭機隻機械臂 Canadarm
最大民用核反應堆出產 AECL

就憑你話澳洲人係監犯後裔就知你有幾膚淺，絕大部份嘅澳洲白人都係澳洲gold rush同打二戰後英國移民。另外大把英國人鍾意睇澳洲戲 home and away/neighbours ，飲澳洲啤酒 Fosters。同埋你知唔知有幾多加拿大人喺美國拍戲同唱歌，你肯定佢哋冇出口自己嘅文化？其實每個國家都有自己嘅文化，lets say 若果只可以有英國莎士比亞，美國荷里活先代表到西方文化，咁你應該去多啲外國見識吓，澳洲同加拿大文化冇出口到去香港，唔代表冇出口到去英國同美國...其實去過外國住耐啲嘅都知佢哋根本就圍內唔理自己係英國人澳洲人定美國人全部都係撈埋一齊玩，係得有啲香港人諗咁多喺度排名鬼佬優越表現。

另外文化，體育方面加拿大ice hockey成日打贏美國，澳洲打rugby/ cricket 都叻過英國。不過都係果句，有啲香港人覺得文化就一定要係英國踢足球，美國打美式足球先至係國家有文化。自己唔識嘅就等於冇文化。

仲有溫哥華中菜

香港嗰啲變晒垃圾

唔少人鄉下地方有間度假屋添
上網留番喺城市
鄉郊用嚟享受大自然 戶外活動

鬼佬煮海鮮正好多

但佢哋科研邊到廢

去做科研其實有乜問題 加拿大有關生物科技公司都好多
每年又投入 科技研發到應用都好有效率
澳洲又有nasa

唔係資訊封鎖，純粹係樓主戇鳩啫

邊間好嘢呀
多倫多冇海鮮

珀斯如果冇阿寶應該會幾好住

Aussie health science 又真係幾屈機嘅 睇啲health article 出得最多嘅都係USyd果堆勁嘅澳洲大學

咁邊個唔垃圾

澳洲講緊內陸地方，離岸邊4、500公里
除左礦場就係荒漠 再送一打烏蠅比你
都咪話唔悶 熱起上黎40幾度

加拿大一樣，除左幾個大城市，其他內陸地區真係狗也不屌，冬天被冰封 日照短

Btw, 大城市黎講，澳洲同加拿大都勁好住，周邊都勁多野玩 好過香港多多聲

其他內陸地方，真係有待發展

又熱d地又差
比你會唔會發展

上世紀d金礦一掘完，d礦鎮變哂廢墟

我諗連中央政府都放棄左發展

嗰啲係農業林業礦業嘅生產地方 唔係畀人玩架喎

香港冇農業 想搵個farmers market都冇

好過asian

中央 聯邦政府

同樣都係Asian，點解終國同大日本冇得比

屌 點都好過中國同香港啦下話

內陸地方根本不宜居住，做咩事要發展佢

個2度係中國同香港人最易去英語國家

結論 : 樓豬垃圾

凍土、半凍土有q農業咩
荒漠野又唔多種到野，最多農下牛

北面嗰啲地方梗係鳥不生蛋啦
但做礦、油嗰啲 人工高 幾多人爭住去
又唔係成世要你住嗰啲地方 搵夠錢就返番大城市

加拿大眀顯高質d，悉尼其實冇想像中咁好，市容都幾污糟下，而且超多大陸人用簡體字。加拿大比較多港人，人民質素高d乾淨d。

垃圾？某國人個個9衝想移民過去

加拿大都好多支那人架
香港移民尤其上咗年紀嗰啲 好多都仲有講嘢大聲（雖未至於支那人嗰種么喝）、飲茶霸位、超市搶平貨呢啲陋習
而且思想保守萌塞

你不如search吓澳加兩國有咩大公司先

可能佢唔知香港十大有錢佬有幾多係加人

論科研
澳洲同加拿大真係二線
日本重勁
不過事實係香港人唔會接受的
大陸中科院全球第一
同為一線的國家有法國,德國同美國

利申:大陸科研第一又點?我都唔會去住

大佬 呢兩個國家人口分別得四千萬同二千萬 你想拎佢地嚟同大美國比咩

Copenhagen 先唔好
交稅交到可以整返30%糧
生活指數水平太高
同埋都幾悶下
除咗得閒可以搭15分鐘船過下瑞典玩
不過講真瑞典都冇乜野睇

同埋加拿大都好悶
全部都係大商場 講真退休先好住
仲要識揸車

樓豬移民擾敵

悉大唔研究wifi你條傻仔都出唔到post啊
樓主出來下跪道歉吧

澳洲大把名人
Webb 賽車
Thorpe 游水
Tim Cahill 足球
Steve Irwin (鱷魚先生）綜藝

Koebenhavn勝在夠靚
最好係住啲周邊地方,城郊FEEL,又有啲農場咁
買架單車就好夠玩

度下假就係 一係就退休
講真如果你係搵錢嘅話唔係一個好嘅地方
但係為咗家庭嘅話就係
因為我爸爸嗰邊係丹麥人

係冇錯，呢兩個地方垃圾到北非都比唔上，至少北非只係獅子老虎而呢兩達地方周圍都係熊，千其唔好移民過去，一係喂北極熊一係喂樹熊，死梗。

你個例子好有問題

樓豬

睇勻全世界
搵錢來講實係香港第一
但論生活丹麥實好過香港
或者話丹麥啱我口味多啲

公道講澳州都好多名人既
現役有雷神同佢幾兄弟 死左既joker margot robbie 狼人 kylie sia
個個都叫街知巷聞

算啦 d香港低下階層邊識咁多野 澳洲人係監躉後代都講得出 監躉生唔生到2300幾萬人口呀 果陣時仲要幾乎全男犯，搞斷背都可以懷孕 無腦到
你地又係咩出身呀？非法移民 文盲 大陸佬後代呀？！
真係自卑變自大。

Nei takk. Norge er bedre enn Danmark. Dansks språk er foralt vanskelig å forstå...

另，引起胃潰瘍嘅幽門螺旋菌都係澳洲人發現，澳洲科研水平其實都唔差。而且世界上最好嘅兩個醫療保健體系就係澳洲同加拿大。如果計垃圾，前宗主國英國比起嚟好似⋯

哇 而家識揸車係咁撚難ga

樓主去過當地旅行同住過未?

似樓主垃圾啲, 可能連當地去都未去過

去住過,英文都生存到
加上同大學有關係的話免費學初級丹麥話
利申:好多年無接觸過丹麥話,淨係睇得明"舐撻"

你係香港住村屋都係咁

Karratha 果區快撚過香港，起碼唔會成日斷
不過真係悶，但啱我

樓主似係果d去澳洲打黑工d人黎，自己受剝削就話人地點點點 大佬 資本主義黎ga 如果唔係我邊有得係澳洲食1蚊澳紙士多啤梨 同3蚊大大顆鮮甜藍莓

人間淨土呀
供架船，個個星期六日揸車入exmouth 撚龜撚魚

唔洗人逼人

不過內陸地區就唔好住

唔好講呢D野
就咁講政府
都好過香港同大陸
利:係澳洲住左4年

澳洲係少有發達國家財政穩健 醫療完善 民眾安居樂業 不聞政治 我健身房d fd 完全唔知換左prime minister 因為佢哋唔擔心，唔會因為政治而無安全感同焦慮。我而家住1200呎高層豪宅自帶泳池 會所 圖書館 一大堆設施，1萬5千幾港幣，請問香港得唔得？

係 加拿大係垃圾 所以你唔好黎啦

睇美劇

美國人成日笑加拿大人

至少無百五隻怪物日日入黎做公民
社會問題係會有
但唔會差過香港先
仲要講緊有法治保護市民

認真 我覺得澳洲大城市好過好多歐洲城市添，尤其係倫敦 穆斯林城市黎，之前讀書完全唔敢太陽落山去Hyde Park 巴黎又係到處穆斯林乞衣 難民 黑鬼。
講對難民ge容忍度 同 服務行業ge服務態度 真係吊起香港黎打 真係唔知香港憑咩

永明金融

胰島素係加拿大多倫多發現
利申：加國人

誠哥都係加拿大藉
加拿大又有油
澳洲係礦產大國
農業又成熟
要數垃圾
有排都未到依兩個國家啦

咁樓主覺得邊個國家叫勁？

大英帝國真係偉大
但係而家比左膠搞到真係食屎

Melbourne is overrated.
Sydney>Brisbane>>>>>>Melbourne

AC/DC

我不知幾想去呢啲垃圾地方住

呢啲垃圾地方留返俾我去得㗎啦
支那咁高質梗係留俾樓主

真心咩...
利申住緊syd

邊個話係多倫多食海鮮
自己買都好貴

悉尼就多海鮮食啦 日日食Tasmania d海鮮 生蠔20蚊一打

悉尼同墨爾本
都好多盲撐fans

係因為你好撚無知

巴打住Wahroonga?

加拿大1950年代已經自主研發出電傳操控既超音速戰鬥機「箭式」
而家有龐巴迪，係波音同空中巴士之外第三大民航機製造商
唔講50年代，就算而家全世界做到出黎既國家真心唔多

東歐經濟落後只係被共產主義餘毒所害
但東歐好多國家工業底子都唔差
就講好多人認為最垃圾、人均GDP最低既烏克蘭
如果冇左烏克蘭既雷達、航母、燃氣輪機同火箭發動機
都唔會有今日中共軍隊四處耀武揚威

講起健身房當地應該唔會有健身狗，無理綑綁合約，劏客掛

香港連想做吓gym都要搞到咁戇鳩